［急］機場812....

點解一個關於機場既直播都無?
好擔心 各位快啲走

推

1

2

3

啱啱響隔離post 搵到

訊號太差做唔到

唔該各位🙏🏻 好擔心 會熄哂燈 斷電 關哂所有人係機場

少一個好少 快啲走各位

斷你網仲點直播呀

走呀!!!! fact checked
消防話 打火警鐘 門會開哂 但升降機會停哂 請廣傳

now331同港台32都有直播。

now 有